蟲泰同黃迫雲應該係想博今屆D選民同上屆一樣都係白痴

如果唔係點解咁撚厚面皮繼續參選
一個選前選後2個人
一個去到2020年都可以投錯票

如果D選民真係同上屆一樣係白痴
咁佢2個訓係度都羸

如果D選民唔再白痴
2條友就得返2種方法可以救
一種係共產黨倒票
另一種係風雲計劃